一人一個外交部鍾意用嘅terms

後果自負

別有用心

不容外國粗暴干涉中國內政

說三道四